一告義士暴動罪 夜期即刻Free Fall

屌你老母
俾返啲錢我

革命梗有犧牲,
趁低買平貨囉